女仔戴金絲圓框眼鏡好正

如題

女仔係邊

我鍾意1，不過唔好男人樣

兩樣都鍾意

靚女仔戴金絲圓框眼鏡好正

邊度有女仔？

紅框先正 識親都好撚仁

Yooooooo!

正常樣就得

秒樓豬

好靚女，但you 居然是個boy

大陸妹先戴

好醜

支那妹feel